香港人劣根性 ： 屎堆裏面揀粟米

不服來辯

譚文豪唔錯，許智峰盡咗力.... 黃碧雲有進步.... 俾多次機會佢哋...

「我投咗楊岳橋... 梁天琦下次先投...」

泛民加油....